---
author: krm
created: 2018-10-14
---
![se]
# Hur vi hittar information om olika kommandon

  * Det finns många sätt som vi kan få mer information om ett kommando.
  * Vi behöver ofta veta mer om hur ett kommando fungerar.
  * Det är viktig att du lär dig att söka efter information om ett komando.





